廿年前香港食放題真係好好食

廿年前講緊 香港人仲未好知乜嘢係放題
嗰陣時最流行呢就係森美小儀歌劇團
呀成班人呢聽完啦就會去兆萬或者中環嗰邊食放題
嗰陣時有放題超高質
串燒好靚好精緻㗎
魚生嘅種類有帶子
仲有好新鮮嘅象拔蚌
全部都係寫幾多就會出幾多
嗰陣時晚市放題200蚊已經係好貴㗎啦
而且坐嘅位置好寬敞
唔會好似而家好似大排檔咁嘈
講重點呀嗰陣時啲魚生唔興搵啲乾冰雪到啲魚死曬
根本咁凍嘅魚生呢係唔會知新唔新鮮
佢真材實料係唔使用乾冰上
已經係好新鮮好好食

三十年前個D仲好食

四十年前個D仲好食

五十年代更正 認真 有無食過燈王

點解我從來唔覺得兆萬放題有高質過
你係咪記錯

60年前嗰d仲好食

死廢老

開埠初年香港放題係世界首屈一指

廿年前200，你計返通漲搵返而家相應既價食啦

無記錯 仇老無好嘢食

2000蚊食乜都高質啦

20年前的明將的確幾高質
開創先河

第一代放題係邊間？ 大久保青葉個幾間？

70年代已經有

寧願比貴三倍都唔想同臭港人迫
成日搞到啲有格調既地方街市咁

兆萬已曝露飲食水平

香港好多嘢hit就越做越爛

以前啲希靈魚係肉多過春...正常比例七三比
DKLM而家啲希靈魚春仲多過肉....(肉)一(春)九比都可以拎畀客食.....

我好鍾意食春

同意
我仲有舊70年代三文魚壽司留咗係書櫃角落，一直都唔捨得食

認同 碗屋已經係

講重點呀嗰陣時啲魚生唔興搵啲乾冰雪到啲魚死曬

魚生唔雪想食蟲？

清朝時期既放題好高質